推到攬炒巴再搞多次眾籌登報

搞登報呢d野我就唔搞了
我始終無經驗
要大大隻字寫住個hashtag
#fakewithdraw
#withdrawisfake
#5demandsnooneless

PISHHHHH

推

好似無乜作用 錢就使多多 唔建議

比起登報，
學對家咁買起youtube廣告會唔會仲有用啲？

今個weekend有咩做？

「動議」撤回就收貨？907 入機場

撤回程序須於10月1日國慶後
立法會復會
明顯係想借機過骨
以政府之厚顏
在美國人權法暫緩和國慶之後再來反口
我地一啲都唔意外

九月係機場月，
九月七再入機場
一點鐘 機場巴士總站見
唔揸爆春袋，政府都唔會流眼淚

全民旅客look，冇dresscode，拖喼，少量/冇gear，唔嗌口號，搭巴士入機場！

大家見字一人一post幫手傳開去

要搞不如係facebook twitter 果d 落廣告 報紙少人睇了

咪嘥錢啦屌

咪講左登報成本大 用處小

運動初期吸引到注意 上哂國際新聞就冇咩用了

要關注既都知道哂 唔關注既死撚哂都唔會有感覺

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

搞全球登報當送份"賀禮"慶祝下七十週年好！

［召喚攬炒］係時候黎多次全球登報

自己推左5頁

P牌推

pish